每個人心底都有一段難以忘記既感情

利伸借FD AC
已經兩年啦
我曾經同一個女仔行得好埋
大家個時都有另一半
但我地真係好鍾意大家 選擇左偷偷一齊
雖然好辛苦 大家都堅持落去
直到一日 我地都放唔低另外一個 就分開左
無見一排 我遇到依家既女朋友 佢對我好好 我都愛佢
近排之前個女仔又搵番我 話想同我一齊
我以前ｄ回憶番曬黎 發現仲有feeling
但又唔想分 唔想受人閒言閒語
但對住佢我又心軟
我可以點算好？

你食狗屎啦 辣殺

on9，想屌閪就屌閪啦，洗撚咩一齊唔一齊？
but，咁撚幼稚既野，想問樓主是否中學生？

點解咁既樣?

係為左屌就唔洗咁煩LA

巴打幾歲 成熟少少好嗎

就係咁多樓主呢種心態既人存在，正有咁多人出軌
想被屌醒，我幫你

你收撚皮啦中學雞
乜撚野回憶邊撚野feeling
係愛就愛 唔愛就唔愛
係咪睇得韓劇太多 幻想自己係個d濕鳩男主角

他朝君體也相同
你諗下如果你女朋友咁樣對你 你有咩感受

我曾經都好似樓主咁，結果而家後悔到不得了

講左咩自己諗